［預言］姜濤奶共奶到發發聲

要g持嘅好襯宜家

姜濤回應香港人 : 「人民幣好香 , 多謝你班傻鳩連登仔支持我」

濕鳩moment回應香港人：「你看到黑色，我看到彩色。Even if we can't always be the same」

姜濤黃唔黃我都廢撚事理，但你偶像一定唔撚係

留名等睇鞭屍

你噏乜鳩睇死佢瀬共唔得
定你都覺得佢遲早會瀬？

而家唔乃=唔代表你遲d唔乃=>你遲早都會乃
總之死之前都仲可以正確